一訓低就急尿

有冇人都係咁

臨瞓㩒手機要去幾次廁所

係咪腎虧

同你一樣自從慣咗臨瞓屙一督尿就慢慢變成咁
仲要其實係冇乜嘢屙 但感覺會好急咁

去廁所又屙得個幾滴

我都係 唔知係咪打得丁多

仲要屙到出晒界
慢慢一滴一滴咁出

利申：啱啱去完